На странице главной странице реализовано

* Фильтрация продуктов по названию
* Фильтрацию продуктов по категории
* Сортировка продуктов по значению
* Модальное окно

На страницем men's clothing реализовано

* Фильтрация продуктов по названию
* Пагинация